陳彥霖事件疑似有目擊人士！！！！

一位讀di 叫Black嘅手足表示陳彥霖失蹤當日曾經喺調景嶺地鐵站疑似見過陳彥霖

時間點：Black先生表示學校個talk大概七點幾完 時間大概七點幾到八點期間

當時外形：冇扎頭髮 赤腳 身上面好似係冇財物

當時彥霖曾經經過嘅店鋪：地鐵站 鴻福堂 爭鮮 HKTV MALL（呢個喺直播片段中清楚聽到 我以前係di學生但冇見過有呢間嘢 可能係期間新開嘅 ）

當時彥霖做緊咩：四處張望 疑似喺度揾人

push

又係狗鐵內

有冇人可以求證

狗鐵比cctv啦diu

一嚟就負皮jm9

仲有爭鮮 鴻福堂 hktvmall自己嘅閉路

而家直播立場哥哥嘗試還原彥霖有可能行過嘅路

推

求證

我希望阿BLACK去 查一查MTR 入閘紀錄
可以睇番時間個range
咁樣會有明確小小的時間點 更加容易搵到目擊者！！
麻煩曬阿BLACK

有一絲希望都唔可以放過

但9月19日嘅紀錄 而家過咁耐 有冇可能就咁查到？或者需要揾狗鐵查

black好似話呢三日佢都會喺學校

狗鐵交cctv

HKTVmall O2O店開到去調景嶺喇‼ - Facebook
2018年11月26日 · 調景嶺嘅街坊有福了~ 搭開港鐵返屋企不妨去HKTVmall門市湊下熱鬧

FYI

大家覺唔覺得今次係班狗突登令我地將個陰謀煲到大一大
然後好似係各方努力下搵到真相發現其實佢真係自殺
咁就可以一野爆我地一直以黎都係活係陰謀論世界，對班狗既所有指控都係幻想出黎....

站內仲有恆生銀行櫃員機
點可能冇閉路影到

有冇可能早過黑警拎片

有冇人會記得上個月行過地鐵站見到既人經過d咩鋪頭？

鬼

上網搵左搵
『個人八達通』持有人或『八達通自動增值服務用戶』（不論 閣下持有的是由本公司發行的八達通，或銀行發行版八達通）可要求列印最近的交易紀錄。
一年內的話 每個月 $50

緊急，今日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

鴻福堂 恆生銀行 美心西餅 ok便利店 爭鮮
b出口附近徘徊